歡迎考車fail既入黎傾下計(44) 無人想中1001呀

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑

但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂

佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌

係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣
🤣
不過最後都 1️⃣
✅
pass 😂
😂
😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神
311 我同個fd都係佢考，好撚串，搵位肥你，呢條友不停咁係到口upup話我唔望, 真係唔望架wo, 我明明有望, 咁考考下塞車停左係度, 佢都可以不停咁係張紙到唔知剔乜9

206: 後生幾靚仔, 態度正常語氣好正經, 行車期間講路線好有中氣, 但係每次入灣都會好大動作坐直個人準備踩braek, 搞到都有少少壓力以為自己太快。最後自己衰on9唔關個官事
163: 戴眼鏡毒毒地, 上車講完早晨基本野就冇乜點出過聲, 就咁坐係旁邊冇乜壓力最後pass, 聽cfu講幾好人
168: 戴眼鏡瘦, 考強制試, 講野語氣冇高低起伏, 好似仲緊張過考生, 講野有少少甩咳
167: 一開始講野嚴肅得黎又有小小搞笑, 但係考落又幾好人, 考緊途中打完8字話我打得幾好, 但係佢架車成程都好貼我, 轉灣差唔多貼住咁轉。
考牌官190
幾好人，比佢提話路口無車做咩唔出（元朗考表示單程路出去撞正的士交更，好難講係咪真係無車過緊嚟)
唔會成日打開分紙係咁剔剔剔，路口位先一次過

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸
考驚巴
Iamalone
牛茲
阿姆斯特丹
過期肉丁
絲郎拿度
用戶條鳩太長
雙目燈形
潮汐退和漲
雕唔能係馬

等第一次考
雀仔巴
153小妹
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）
山嶺神
有名叫好人
望下左邊
Mr_豆(戇豆) （創始人）(考2次 鴨駕霸主)
30cm嘅巴打
被自由騎士
周庭（有鳩）
寧謐

睇下你屬於邊一類人？

考車真係咁難咩

1，2，3，6，18，19 全1take pass

考前多練練就得

個腦諗多啲突發可能性，動作做明顯啲

咁有人真係無天份
考牌係for 工作用/經歷 雪都好
btw 高手呀
幾時考埋20 20 就好似真係難d 我個人睇落覺得

之前同friends 打賭先去考（嗰時1，2，3牌 1take pass 啲friends 個個2take 3take 以上，佢哋話考車運氣嚟）
我話你自己疏忽啫 之後唔信我考其他牌會pass 到 先去考
考完都冇揸過
認真我都冇天份
又冇興趣 不過份人好鍾意挑戰先會去考

咁你可以去考哂所以牌 除左16 政府車輛之外 其他都應該可以由正常途徑考到
之後集郵可以考埋 船牌 小型飛機
諗起都覺得型

早晨

隔離考26個post得20

我地依啲廢噏吹水唔抹嘴大部分時間都唔係講車都有44

此風不可長

早晨
琴晚車路士入多粒咪好囉

多得你呢個台主囉

收到風4月頭好似無乜開石蔭
又紅假隨時師傅放假
希望唔好咁快抽到
4月中尾先考博抽番石蔭（隨非331 /4月1考到慳番學牌

因為26少人考

我鍾意玩賽車/euro truck 但唔鍾意渣車主要係集中力低
就算考到牌，會渣車既機會都好微
留番d錢租屋（買就不了，香港已死）

今個月補考

mp 一齊玩

49000

終於上水啦 潛左排啦喎

岩岩肥左啊我

考邊到?
唔緊要, 呢到歡迎你.

永孝街第三條線啊

佢話我轉彎位置不正確

朱生：預計4-5月有快期
自己抽住等算，抽到就慳番 可能仲快過佢

只衰呢樣？

mp is what?

係啊

師傅都話好唔抵

轉灣角度太少, 有無HI 到白線?

派飯球王

又係見人見智既剔

利申肥擰頭

唔係好覺有

真係好唔抵
所有動作都做齊

呢d錯好主觀

唉 希望可以快啲抽到快期

我11月尾搵左朱生排，佢岩岩都話預4-5月
同埋搵左另一間
希望我自己抽到啦
等等下成半年

ets多人遊戲

有multiplayer

好耐冇見

euro truck正

MOD黎

邊個係朱生

你點知的

快期同學會gp個個

Facebook gp?

55

free?

我冇玩MP
得個知字

呢個真係唔知
我冇玩開
我毒L黎

唔買樓？

廢柴

男朋友有無去？

低智

大家歡迎你

是

你升職 高級過佢 屌埋佢爸爸都得

點解又要我放工

我係咪做錯啲咩

無理由衰轉彎不正確一樣就肥你

你手車好唔穩？

點為之好唔穩

驚驚青青 膽細

天水圍驚驚

無啦 佢哋都未知

Ummm 一般啦

一定知啦 睇電話陰陰嘴笑 係人都知你思春

First impression 都好重要

哪有錢

棍波wo

我過年後都無玩過了

棍啊

咁架咩

一陣太大膽又得

我第二次考都係 一開始好順利 最後入返試場個彎轉得好差 佢同我講 之前咁好 點解依個咁呀 過晒線喎

最後都pass

唉 冇啦 等抽快期

係....下午我來試工

你瞓覺啦

加油 下次考唔到先變智障

就係做你份工 試瞓覺

我好低人工咋 唔啱你

2皮喎 夠啦

邊夠 起碼三萬五先好啲啲

屌 我要加人工呀

我會架啦

等我依條廋魚過嚟你個肥塘先

我成四十幾歲先得個二萬 好想喊

我啲朋友全部都變晒管理層 十萬一個月 我好自悲

佢哋無問起 唔理lu

屌 你係咪鳩嗡嫁
假假地你

可以 屌臭佢呀婆

點會鳩噏我最好個朋友就係政府做 senior eo

緊張到連離合都無踩就入倒後
15秒收皮

屌你老味我上次兩part全炒
應該冇人廢過我

咁你俾我屌

我男朋友第一次考，就係最後過彎返學院過咗線就肥咗啦

無你咁叻

你係咪又認錯人

呢個真係勁左啲

放工然後過黎請我食五條友

你開心鬥一番無accept我做密友

之前太遲報又冇時間補鐘
揸得4堂培正道 聽日考
求集氣

有得加架咩 我睇下先
因為之前嗰個account輸到冇曬錢 所以用左另一個ac玩 好耐冇入過去

加油

加左了 咁有咩特別

岩岩忠義細圈fail 揮手區

一入去又輸到破產

我唔知呀 無聊得濟 依家我有400000分

得你fail 咋

一定pass

加埋我做friend

感謝

集氣！！

記得報平安

啱啱fail

啱啱搵咗佢 佢叫我排返普通期

棍van !?我行細圈入加密村街時，成架7人車face to face ,想爬頭，又太貼架的士

一樣🥲

係

不過我係考永孝街

想死

排到八月實咩都唔記得

到時再補鐘啦現家要搞掂個期先，睇黎都要7，8月先有得考

好想快啲有嗰期可以約實師傅

我都係，仲打算去澳洲前可以考到

巴打過去讀書定移民

用讀書黎移民，如果唔係為左移民，都唔會學車

非基

一路向西

多謝你幫我澄清

你真多基

非常基？

咁下次考真係要努力啲了

我不想努力

我都不想努力了

成個人好撚頹

阿姨

我淨係想快啲考到

係，一知道fail 個下，個人好sad ,仲要個c fu 係咁同我講點報返個期同要點做，但個下個人完住聽唔入耳..

真 成個人放空左

有無咁誇張

我完全搵唔到邊邊一個位置轉彎唔正確

知道邊個位都冇咁sad

個下都知會肥，但一收到黃紙見到大大隻fail個人諗唔到野又foresee到又要洗舊錢補鐘同租車就覺得好煩

因為你只肥丙部 丙部好難排快期

第一次考4堂合格應該天賦勁高

本身已經好唔開心聽到呢個消息又更加唔開心

除咗想死都唔知可以講咩好

啱啱中2街細圈肥左路試

屌個考牌佬係咁寫野 都唔撚知有冇留心睇

身都轉鳩埋咁睇盲點 都話我冇睇 戇撚鳩

又要晒錢又時間再排 屌 唔洗搵食咩

我自都肥哂

但排尾期起碼有期先 不過疫情下排尾期好驚改期

都真 不過等考嗰段時間真係好煎熬 好想嗱嗱聲考好佢

係

撐
快期係等抽到耐
一抽到就好快驚學唔切

都係 仲要重新練過個場

所以真係覺得好唔抵淨係肥轉彎

所以希望抽番同場

我只肥擰頭

抽到就好 不過我對人生已經失去希望

到底點擰頭佢地先滿意

真心頸都痛

same

我有6堂係九龍塘啲內街渣下嘅 或者有時渣師父返屋企
但實戰去培正道得4次 （6個鐘）
基本上每條路行過5次only

咁仆街

應該時機問題

依度有個人話 未過晒死車就望

岩岩訓醒，一訓醒又諗起7日後先可以上網爭快期/報慢期，好想再訓返

呢七日應該會好撚漫長

每一日都諗起仲未有期，有個期起碼會定啲

一聽到佢話轉左行細圈已經灰左一半

你考1定係2線

細圈難在邊到？

利申：八卦下

你都考鴨駕呀？

當然係

上網睇片幫到你熟路

培正有咩唔明就問啦 我都係培正一剔

2

考牌佬剔完肥左趕收工？

條路難睇有冇車出 勁多死車要騎線過

加油巴打後日考

最慘今日撞正條路有dc 走同有7人車上落客 Dllm !

揮到頭都甩埋都話我無留意路面情況

Same 睇黎下晝夠數hea鳩

你打算搏快期定報返正常期？

俾錢街師父搞咋 上網睇快期好似好難搶

我自己都係諗住旅行渣雪櫃牌 是撚旦啦屌

巴打考邊

油塘上年永考炒左 衰衝燈

永考街真係冇改錯名

日日7半好慘

我肥左擰頭
車頭過哂死車先開始望鏡望盲點都死

仲要唔知有冇 朱生叫我排返尾期真係心都灰鳩埋

而家嘅尾期排到幾時 年尾考唔考到

朱生話7、8月

我仲諗緊尾期定搏快期

我寧願一路抽好過排尾期
unless疫情過左
否則根本foresee唔到幾個月後會唔會停考

抽快期起碼抽完十幾日就考，大概估計到到時會唔會停考

不過我合併易抽好多既
我會自己起身抽
快過agent抽到就慳番幾舊水

淨係丙會唔會有啲難度

慘 摩根巴打 俾啲錢人賺啦

聽講難抽好多
所以先叫丙既人排尾

比錢唔係問題
但唔知幾時先抽到
梗係邊抽邊等

唉 都唔知抽好定排好

女朋友買既阿妓蛋糕

排尾期好易中停考

食完就扑野

去完op食飯
食完飯行donki之後番歸

唔係住酒店咩？

前幾日住左啦

有錢

冇上水一日又爆po

小弟考油塘，想問如果遇到路人行馬路跟住虛白線行，係咪都係一律停左車先？

係 離佢十米遠 廢事嚇親佢

成晚直昇機飛 啲聲搞到隻貓狂喵
3點就醒咗

轟轟轟轟轟

你咁中意sm我

因為你係 Mr. 鞭

哈哈哈

你咁幽默 我啲精射晒出黎

賤人

生理反應

你唔駛返工咩？

返9點哦仲未返到公司

遲到 入老闆房等中出啦

一早就咁下流

一路轉一路望啦 望到入晒線

你唔好咁啦

入啲咩先

睇左先打燈定打左燈先睇

師父教同utube路試片都話打燈先

如果佢一直行虛白線可唔可以咇佢？

係，特別係返試場入嘉榮街，要比考官知道你有sense去同行人保持距離

唔係唔咇得架咩

打燈先

唔可以
全程都唔可以咇
你只可以耐心咁等佢行完為止

你講緊油塘邊個位？
我都係考油塘比較熟路

個度勁多廢老突然係車隙度飛出黎

係㗎，所以要勁小心，我考試個陣有廢老行緊，所以即刻停車保持距離，仲有前面d拍位車可能會駛出，都要停車保持距離，我考試做足，咁就pass左

我考個陣
本身已經打醒12分精神
好彩冇人行出黎

Gay

Hi gay

是咪你

打燈啦

如果你都入咗 打燈黎把鬼

靜啦

非

我屌啊 考牌佬屌我未睇就打燈

屌 又要我放工我想返工呀

我訴求就係返工

望倒後鏡 打燈 轉頭 入線望返前

做乜咁傻鳩去衝燈
安全考好個試咪好囉

今日好似都有巴打考試

串撚到呢 我真係驚你出街會比人打
利申 我都驚我比人打

邊個

琴日又俾師傅屌

打燈自

事實陳述 點解要打我

廢柴點解改名叫自己做廢柴

唔記得左名 但有個講 學4日今日考培正嘛

下，打定燈先都唔得？
細剔定大剔

屌你d 咩 先
睇下係唔係真係抵屌先啦

黎生

排到我就轉黃嘛個人又緊張就比油衝左想快啲過以後都唔敢了

屌我心急

我姓朱

因為你個人摟打

大剔啊屌佢老母閪

叫呀木咪算囉
唔洗索性改做廢柴喎

我問心無愧

轉黃一定係寧願急停
一係就順住過
千其咪俾大油過 衰梗

你明明姓豆

就係差果少少就要重考 慘

個剔係寫乜野？

咩事性急緊火先
講黎聽聽
你可能真係抵屌

你問心無愧唔代表你個人唔摟打

知道

唔係豬
豬錦春 嘛

我係中意返工同下流 你可以打我了

一早睇清楚燈 會好d
知幾時轉燈 就唔好比人油 慢慢停就最好 剔少樣野

真係姓朱

姓戇 名豆 字先生

係囉
人人都番緊工番緊學 (除左我).你就講放工番屋企 你買家bodyguard 跟身啦

泊車倒車倒太快

無聊

咁撚撚死
口訣 車慢軚快 ( 回軑個速度要快)
咩都係慢左先 你學神 唔係車手呀

我個時都俾佢鬧

明明有晒marking 想錯機會係零

為左你 無計啦
岩岩訓醒 等緊廁所就係咁無聊架啦

屌你地 駕院d 車有咩 marking
我仲 on99 係到 睇地下d 釘/ 線

多謝你 好朋友

第一次考，忠義街
兩part衰晒，仲等我之前咁有信心

岩岩考完? 等 7日後排期啦
咁你有信心衰咩先
緊張影響發揮?

係好朋友就快d 諗點請5gay 啦
我好性急想食
你搞到我e 排唔敢去食 就係等緊你

真心呀 我學車果時佢只係教 睇 線 同釘 同 膊位
三手調頭第一手 無 marking 學到我一頭鳩水

泊車衰右後碌責界責一寸左右，呢d衰自己啦
同埋衰最後準備轉右入考場，發緊夢無收慢，重dup一下chok鳩考官，再扭盡肽差d hi欄杆咁入
咁就大tick腳制同埋物件距離

你邊位

上面就好朋友 下面就講 邊位
真係好撚野 後悔祝福左你

一次過衰2 part 易抽過衰一part
樂觀d 睇
btw 睇到最後 覺得你有d 危險
渣渣下發夢

我講下咋 你係我好朋友

一陣就講我地係邊位架啦
你心口 掛定個牌 寫但個 contact 先
怕你唔識路番屋企

even我有車牌我都唔會想朝早揸車，一定好撚眼瞓，十點幾考車對我黎講簡直惡夢

有時想慢慢唔到啊

朱先生
屯門青松觀路15號
求好心人收留

朱西先生

唔好比大油 慢慢印住個油門 / brake/吊住極力+brake(睇你咩車種自動就直者 後者就棍 1212 隻腳呀)
我果時學車 成日比條撚屌講 chok
佢又唔撚通講點 踩brake
之後 最後果1-2堂 先講要印 唔好一下踩死

一睇見屯門就知係青山醫院

朱茜 你又搞乜呀

Ching你係考19送18
定係兩個都考過?
等緊21歲就報商用車
心思思想考19

康輝路21號

小欖

不如交換

驚印死左架車扭死軚肥
上次就係咁奶野

好難印死喎 輕輕地印就ok 架啦喎

真賤

唔得

我想收工

除咗穿梭機

收幾

穿梭基

搵份好工啦 咁辛苦捱壞呀

6啊屌 想訓教

我收5

咁返幾？

8
我多數hea到10先開工

食下早餐去下廁所又兩個鐘

8點我平時仲訓到隻豬咁

係呀 同埋呢排帶新人

新人又好快唔做

姐係可以又唔洗做

帶下帶下又一日

係
不過好多時睇唔過眼都會幫手

唔會

我公司上次有個新黎嘅做左一個月就唔做

培正1take Passed!! 感謝之前幫我打氣嘅巴絲打
行得4次培正都考到個牌返嚟
以為揸車會小心 各位大佬睇住細佬

培正車手

依個好似已經做咗兩個月

公平咩

我上左鳩幾堂都轉彎位置不正確

考車3成功力，7成運氣

幾冷靜都冇用

已經深深咁體會到呢個道理

放心啦，下次一定合格

希望係 琴日真係勁冷靜又唔緊張又做齊望鏡fing頭

攞到喇?
搬邊區呀?

我收咗。

皮

係咪無人想見到你

勁

衝燈基本功喎
肥都應該

真
應該成個車台都想打佢

人如其名

嘩
好遠喎

細圈？

Yes

可能好乞人憎 俾人篤背脊

153
阿sir比咗schedule你未?

我都有細剔轉彎不正確
可能今日塞車 個個都慢駛 轉彎都易啲

未

hi

哈哈哈哈

屯門是個好地方

屯門牛

我係怕入返試場豬肉鋪對出果段路

明白了

師兄你果時考邊條路線

下...我果個都係叫打燈先

你龍門 我守龍呀

唔好理153呀 佢又會借啲意叫你俾tg ig 佢

衰人黎 男女都啱

順住過即係正常速度過？

不知所謂

咩黎 會不會係嚇人？

唔好加速下又唔會衝紅燈

congratulations 真心勁

嚇死

我果個係講情願照出好過踩曬白線咁停車
搏一搏運氣

仲等緊抽快期

Hi

一樣等緊快期？

考完mock肥死車扒頭啲仆街違例泊車
又sell我補鐘熱身，諗諗吓都係算，嗰日早啲去睇吓條街算，肥就肥

係啊

俾個新人玩撚死

真 唔信你問下678巴 自摸絲同人生若如絲

係

虛線建議停車 二波轉一波 再望左右鏡盲點 吊住極力子同break 駛出 okay就上番二波

路人行馬路 記得唔好塞住個行人過路處 唔夠過就起過路處前停車 有人過馬路就望鏡停車一波起步

加油💪🏽！

未有查看交通情況

其實係佢

咪爆

會不會不夠明顯咁望

收嗲啦

今日考永考街 肥左路試
想請問各位巴打 抽快期係咪一定要等夠7日工作天

yes

好呀 唔該ching
因為我睇facebook 有啲人又係肥路試 但未夠7日工作天
就同人買快期去考試

應該俾定錢啫

師兄考幾點？想請教下路面情況有冇啲咩地方要留意
利申: 下個月頭下晝2點考培正

考11點 其他路段都多車 文福道係塞到仆街 （應該塞左15分鐘有多），因為啲校巴+ double park
我覺得塞車有好有唔好
好在；喺文福道轉落嚟返試場個彎都急 又衝得快
塞車可以理直氣壯慢駛 ，文福道咁多死車&行人 慢駛可以確保自己做得切所有野 會穩陣好多
唔好在於；塞車嘅話要係咁拉手制同埋踩腳掣 踩到傻
同埋斜路開車好麻煩 因為考試係有車都唔出得 塞到pk嘅話就要師兄自己判斷出唔出好喇

我今日考路線3， 姐係轉左再轉左嗰段 。
two-in-one嗰條行車線如果夜晚揸 次次啲車都衝到勁快 唔撚理你係主線都照衝你 可能因為唔想跟學車喇 。有次有架的士喺影線sip我 差啲炒 好彩師傅dup得切
但今日考嘅時候冇車 咁可以放心好多
考牌官係163 ，都係之前嘅巴絲打形容嘅一樣 好有禮貌，唔會狂tick你 。講野都好溫柔 所以令我壓力大減。

再咁落去
有冇諗過可能真係想你走?

今晚/聽日覆你

我估到

我打死都唔會走 誓要佢加到我35000人工

鬧得好

沙駕?

大到嚇死！

真
豆叔呢次十卜你

🍐真係好厚面皮

應得

有次你暗示過
而家係咪仲好多小食

規你up得出

我從來都冇講過自己住邊

係

要到六月先可以加人工 想死

quit

雀巴今晚跑馬

有無35000人工以上嘅工介紹俾我

鴨

我想繼續努力

好詳細，唔該晒
轉左再轉左姐係到橋底黃格前先轉左嗰條，而唔係一開頭出試場就左轉落公主道嗰條線？(因為見到你話2線轉1線)

橋底左轉2線轉1線嗰度我師傅叫我差唔多轉左前就騎住條虛線而唔係一開始就入晒左邊黎防止人地cut，但如果好似你話有人cut影線就真係...

7日後一齊鬥快啦

咁我係咪可以收皮先

係 我都係琴日肥左永孝街

燒韭菜好撚好食

多人到乜咁

因為好食

仲有鬼巴士生腸

上嚟我屋企慢慢食

我平時食埋先返屋企

咁咪啱

佢黎了 男女人都唔放過 扮晒感性成熟咁 小心啲

係咩

Ching 肥咩位 我係衰行完永基路準備轉左入葵盛圍 個燈位溜後

佢話我轉彎位置不正確但係我諗極都諗唔到喺邊個位

你考邊條線

Come blow water time will past easily

你咪又係咁

學禁嗰條

呢條係最好喎
會唔會係入消防局個路口 or 出試場轉左個路口

尋日OP 用50$ 拋圈入可樂樽攤位掉中左（生日買50/10個圈送多十個）

係呀屌 聽到個官同我講直行就好撚開心 點知

我琴日諗咗全日都諗唔到可以係邊個路口

我11月尾已經搵左朱山同醒目

但都要15/3先有得抽

好撚sad

係 沿路行望住其他人考
就好sad

咁cute

多唔多人 有無機動遊戲 有無睇大熊貓 有無去露營？

會不會太多單 唔記得你

老實講 點解啲車唔裝cam 想睇返錯咩都無得上訴

我知道我肥咗嗰陣時見到隔離有人影緊相

真 仲要個個官啲準則都唔同

唯有樂觀面對 依家最sad係又要唔知等幾耐
今日問過朱山同其他都話無期 我估應該留返比之前啲客

Bro 我係鴨駕霸王

醒目快期前幾星期同我confirm左要唔要改定照原定抽
朱山尋日confirm番

影咩相？

得罪佢就屈機都變肥

幾錢？

我諗住行石蔭小巴線 唔駛行學禁的士線 9點又好順無乜車
pass硬
點知

係，掉中兩次就有牛油果

玩左碰碰車2次，雷霆節拍，熱帶激流同極地時速
滑浪船同VR過山車無開

有，但得型型出左黎訓教，安安樂樂都係密室入面無出黎。佳佳死左。 仲睇左幾分鐘海洋劇場（玩完車遲左10分鐘去到但都睇哂海豚🐬轉圈，跳，擺尾同水上飄）

無

500/600

不成功不收費

我快過佢抽中就慳番

幾錢入場？生日免費？

係

女女港人優惠320$ 入場 有100$ 劵食飯

唔好意思，騎劫一問

我本身已經有full class1同2

我最近報咗考電單車，但係而家筆試暫停排期

雖然我唔使考筆試，好似話啲文件都未上到去

但係我預約咗上強制試嘅堂請問有冇問題？

雖然聽朝我都會打去問但我都有少少擔心因為已經你想第一堂強制試少過七日

同埋想問一問如果要改期香港駕駛學院要比幾多錢？

幾抵 多唔多人？

入錯post 依到係鳩噏區 無人識答 建議你去返旁邊26區

都好，鳩噏下都好

好悶

歡迎加入癲入dino鳩噏區

多謝

想當年考2牌差點比個仆街累死

好勁我玩左幾次一次都冇中過 仲衰過馬會

係唔係預先登記

話說迪士尼而家有咩玩啲姐姐話想去

依家有無揸車？

我都係佢叫我排尾期

好似要同隻老鼠影相嘅話要隔十呎

Pass 左然後同師傅影相

小心入咗嚟就pass唔到

有，不過無再揸棍私，揸唔掂

攞景定贈興

諗下都覺得慘

好似俾世界遺棄咁

唔緊要，我永遠覺得10年前考到牌係撞手神

都唔知做乜鬼拍後尾枕考電單車

你小心啲呀

一出到嚟見到真係想死

已經fail左 人生無希望

有技巧平飛
我玩10個圈就中左兩個
女女玩10個圈中0個

唔多啦平日

前一日登記都仲有位啦平日

迪迪地d機動都玩厭哂，都係影下相 有主題 城堡

唯有再搵 無就試下自己搶

當你神咁讚啦 好勁呀個啲廢話

排尾期就自己去啦
做乜比錢佢賺

我淨係知道個城堡終於唔係紙版

有無機會執粒？

丙部係難抽
我肥哂先抽快

尾期原本唔係問題
但疫情下隨時尾期會被改期 要不停 補鐘掉錢落海

係裝修完 想同仔女去

要睇三眼仔 同埋粉紅色嗰隻熊好似係叫勞蘇

不過兩條友即係要去兩次

真係好叻叻🐷

諗住肥乙pass丙
仲on99咁聽佢老點叫我寫紙表揚個考官
點知

我記得，讀大學嘅時候有個同學同我講，佢做完三手駄掉頭同埋泊位

一出考試中心門口就上咗路邊石壆，即刻收皮

係呀 橋底轉左嗰條
上網睇片有人話路線2 有人話係3 事彈 大家明就得
我師傅話我地先係主線 其實係唔洗收慢讓人 但因為後面啲車衝得快 所以都係要讓 但唔好停 收慢就得，冇車就可以望鏡擰頭出去。不過我師傅叫我唔好打燈.. 因為唔係cut線 。唉 其實都好confuse呢個位
係的士佬先會咁唔要命 寧願cut影線過你 都唔想跟你尾
望佢遲做炒車訓醫院下身癱瘓

好似咁多年都未開過

我個friend上個星期日去已經開返

我上左14堂
應該有7堂係石蔭
都肥

係咪粉紅色？

呢個又係慘咗D

有次去睇人考試 一開始泊位已經撞咗石壆 然後出考場就逆線左

見到都覺得慘

咁佢仲有冇煙花
話說尋晚你嗰個蛋糕好唔好食 兩個人點食到咁大個

我個同學好無奈咁同我講，個考官問佢你想自己揸一轉，定係落車我揸你一轉

我都係 係咪同一個

咁佢都起碼pasa乙
我呢d完成哂成條路咪又係死擰頭

煙花我唔知喎

蛋糕你係咪覆錯人

泊位緊張到扭多左出哂界
丙衰擰頭

4吋 好細個炸

係喎屌 應該係摸根巴

我係永孝街睇

永孝街係咪即係殮房嗰度附近

佢係咪會同你一齊睇波

一緊張真係搞到好多嘢都錯晒

我嗰陣時比較好彩，做S形泊位佢話我有少少扭死駄，再在扭死馱嘅話就肥我

好在之後三手掉頭都冇問題
嚇死

呢個係單眼仔

但如果我pass乙

依家就要排慢期

我都係喎

學車泊位未衰過 背左幾百次步驟
一考就

喊出嚟

傻仔

又用依啲招數 睇穿你啦153

前幾年大球場睇過利記，睇過亞冠盃，同東傑社區盾

睇過幾場世界盃live
無了

大眼仔

好似之前自摸絲咁
不過佢廿日後就快期全pass
我就等左4個月仲on99等緊

朱山要4-5月先抽到
我自己抽住等好過

個員工on9
其他考場係pass左先叫你填form表揚

好靚喎邊度買㗎

上年1月去台中去過 之後就無去過旅行

我都仲諗緊抽定係排尾期好

大噴發

話說你哋覺得食士多啤梨雪糕有冇問題 我食完之後佢話我好有少女心

抽下一頭半個月先都無妨既
因為尾期好易改期
幾個月後 foresee唔到會唔會停左考

我中學個時都食仲叫天使麵

咁抽下先

雪糕來講最撚鍾意食士多啤梨味

合併尾期好似仲快過丙尾
但我驚改期唔想報 同埋未夠7日就停考停報

咁啱嘅

都係A字頭外國format人名紅字

好西利！

我都係驚改期
一陣改改下改到下年都未有牌

第一次考VAN，一出試場兩架BENZ逆線衝出黎

唔好啦

最中意食士多啤梨嘅野

摸鳩巴

學完先改期又要補鐘

快期起碼10零日後就考 預計到會唔會停

估唔到一個大叔都咁有少女心

今晚有冇買馬

摸小妹根

小妹冇根

今次真係唔撚賭了

假狗

2. 汽水圈

所需代幣：2個代幣（10個圈）／5個代幣（一桶圈）

難易度：★★★★★

公仔吸引度：★★★★★(巨型小熊維尼)

玩法：分兩款汽水樽，拋出膠圈套中汽水樽獲大獎，套中金色汽水樽就有特獎。

評語：好難中！小編靠運氣拋整桶圈，一個都套唔中！

小妹

你係咪真係有研究過
如果我有機會去應該早一日去玩下先 之後表演比人哋睇

有教路

無，我就係覺得平飛先有得贏，高拋實輸哂，同慢慢玩

教車佬成最大贏家

easy money

遲早你會加入嘉年華黑名單

好過開馬會

仲有考牌佬 wfh考牌

2人限聚但停考搞到塞哂

就算冇武肺條隊本身都已經好長
仲要停撚埋

好撚戇鳩

原本停考無問題
問題係本身條隊太長先搞到一postpone就要幾個月

政府不嬲都好on9

垃圾正苦

成個學車制度都好撚戇鳩

學車一次唔得過兩日就考第2次有進步先合理
屌全世界邊有其他地方係一年考得一次
學完又生疏哂= 無學過
咁一個唔好彩永世都肥

禁學 但要人考個條路 仲戇鳩

咪就係

仲要一定比教車佬賺
但係班友又唔撚識教一味淨係識得屌屌屌

即係叫你考試但係唔俾溫習範圍你

貼錢買難受

係完全無學過要人考

玩一次姐咁多年去op/disney都無玩過

絕招

應該一個都唔中

下體呢排4場西甲僅得一勝

有牙蘇

中左3個

靠牙蘇先有榜首

Savic手球十二碼 俾人入咗一球

如果偷雞入去練就兩個一齊罰錢 正苦win

Link

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6261)

上次我行新隧道
你咪自爆囉
你咪ff人跟縱你吓話

你老細仲想死

買$10中咗20倍仲唔識做仲唔請小妹食飯

自己搵 屌你 餵埋你

聽講磨擦點好難揾

輸返哂啦⋯⋯

睇唔明 但好好笑 屌你老木

屌你老木 cdrom

無雀仔嘅腳仔=10蚊廢老黨

抽咩獎？

首先你有咩技能

請我食飯咪仲好

撚有咁多錢好似佢地咁玩咩

食飯痾屎睇戲瞓覺湊仔

我記得係咪有間食生菜魚肉
n年未入過去

?? 同廢物有咩分別

可以與小妹共度春宵

尊重下唔係咁多人面前講事實

好似執左

點解叫鬼巴士

是
很美味

死開啦
痴線佬

佢pass咗之後要搵其他野狙擊

真 所以多數都係睇吓就算 好少何會留言
10蚊廢老黨 呢個名真係好好笑

做得好

我正式宣佈雀巴新名叫做10蚊廢老黨

呢個好睇彩數

你仲有幾多堂未上

好唔好玩

我都想知

你不孤單了

鬼巴士好似係叫套戲

尊重下

好多智障

元朗鬼巴士

西多士係咪沙駕霸王

星期五學車啦

ok啦
最緊要都係贏獎

hi
叫你廢老好似好衰 都係叫返雀巴

夜宵檔，區區均有，但數到名字最弔詭的，莫過於位於元朗教育路的「鬼巴士」滷味檔。在店名和抵食得離譜以外，50後老闆陳慶航那遠勝不少後生細仔的「夜鬼」精神，更是神奇。陳慶航自18歲入行當滷味小販，因熱愛演戲而於1992年加入演員訓練班，及後參演港產鬼片《鬼巴士》而為人所熟，「鬼巴士」綽號亦因此而來，現時每晚11點在元朗開檔，所售潮汕滷味主要以各式豬內臟、生腸墨魚為主，新鮮爽脆之餘，親自秘製的甜醬亦是一絕。

最勁係你啦
攤位遊戲黑名單

廢老雀巴（10蚊） 好唔好呀

諗起之前夾公仔乜都夾唔到

個時我個個有偷左幾次
但都fail

髮公仔要佢部機袋口邊疊到好高先得

好

原來有故

閃閃穿梭gay
人生若如西多士
鴨駕霸王
摸根巴
10蚊廢老
仲有小妹

呢度真係好多人

我都係入過兩次 之後仲有段時間捉得好犀利冇再入過去

hk 01 唔放link

會唔會你智障

果次係得成部機一隻嗰啲

廢老雀巴（10蚊）

咁仲影乜狗

小妹（有棍）

你咁講野嘅喂

尊重la

我就係考之前入過嚟

咪爆喇
我哋可以點叫你啊

想死

you jump i jump

冇所謂

最撚憎人答冇所謂
我極度懷疑你係女仔
佢哋話冇所謂其實好有所謂
問佢食咩話冇所謂 之後我講完又話唔好

唔好死住

點解

人生無希望

Ok

咁有所謂

我都冇希望

你望吓豆巴 你就會發覺自己好有希望

一陣睇下有無得返工算

又出賣自己肉體

你又中咗佢計喇狗公153 有名你叫

點樣 依家我家月入十萬

最主要係你老婆

係要咁

佢狗公黎 男女都啱 唔好理153

賊喊捉賊

可能我都係狗公

我都唔知答佢咩好

可以介紹穿梭機俾你

佢男人都啱 好得人驚

記熟晒啲舞步未

嗰個係穿梭機

比人摸算啦

係咪要攝啲銀紙落條底褲度

3堂
同阿sir傾緊補堂

南豬巴不想努力了

你死開啦
好多都考2次啦

茉莉花 好醜樣

J撚死人

無得相見
下次幾時

法官大人

原來你係西多士點解

你咁犀利

咁迪士尼求婚會點搞social distance
之前message問過
但卜staycation女朋友都話唔鐘意cinderella
咁更加唔應該迪迪尼搞
但留左message之後迪迪尼係咁打比我
最後我要email覆番postpone左，遲下先聯絡佢地

有無多圖？

冇得若如初相見
下次如果有機會停車停係你隔離 一定會落低窗同你傾偈

肥哂（自動波）

你問吓院長

月入23k + 77k = 100k

真

有晒名都要多圖？

唔好

$10廢佬

不嬲都係cd rom屌下佢就啱

但原地考多次唔駛點操
轉場快期搵唔到師傅比夠堂好易gg

可以

唔止啦

過嚟

根本有d error,例如擰頭，咩場都有機會死

你想點樣吖

幫大家認清下自己
西多士小姐

點做到的

事實吖嘛

廢佬 屌你老木 $10 CD-ROM

咪爆囉

我就考喇
到時我會潛的

獎品獵人
前排抓樂霸免費劵夾到火鍋套裝

如果我去驗 我一定捉埋你去

你又仲乜嘢

咁23+87k

咁就厄錢

你真係好撚勁 下邊嗰個係咪你

太遲啦

hi
所有人已經準備就緒

Fing左百幾蚊

瞓覺

一齊訓

夾10蚊試下水溫，覺得部機唔掂就收手了

又無咁誇

原來你都係10蚊廢佬黨嘅成員

唔使再扮了

已經怕撚咗 以後唔會夾

法蘭西多士

Google la

阿sir啱啱覆好多復考
呢兩個星期未必比到堂我
呢鑊gg了

要肥了

佢冇叫你上第二個人啲堂咩

再下一次呢

下次大概可以

你死開
變態佬

比啲時間
努力下
你都一定得

驗你個屎忽呀

不想努力了

你轉行去夾公仔吧啦

你咁咒我

當日我入到黎都係比佢哋咁樣咒到肥左

唔好啦
我想撞牆呀

又無得返工

咁咪返第二份囉

無呀
阿sir唔會捨得將我比人架

我要見到雀巴為止

又去

唔記得咗lu

但考返中2 細圈又係仆街

點解而家個個都不想努力了

人哋主動要求

割蓆啦同佢哋

聽日去問問醒目接唔接我快期生意先

三萬蚊過夜

痴線佬

嗰個人而家又好似唔喺度

拓海...尋日我見到夏樹....

咪爆喇

始終都係敵唔過benz

舂巴?

叔叔最鍾意聽話既夏樹

考過應該下次ok?

印象中個名好似係數字黎

2021 鈴木杏，法官大人

ok

諗起雪姨件tee
見人係街著過。咁都有人買

各位早唞

我覺得考番同一個場好啲 起碼之前都行開先

嗰條友仲喺度扮後生 佢啲片嘈到仆街 見到都覺得嘔心

佢哋乜水

你考試？

kol?

有d公仔賣都無人要
夾左兩隻比超賣唔出，送比表姐兩個女玩

見都未見過

係
唔知做乜鳩好紅既中女樣炳kol

係咪之前同姜濤食飯嗰條女

睇錯你送表姐比兩個女玩

之前尖咀個大乾爹市集味佢搞 同陳凱琳好老友一齊做生意

中2細圈禁區黎，根本我係第一次行....

近期人氣最高的，要數偶像姜濤莫屬，大家都想靠近他沾點人氣。有「富貴KOL」之稱的Youtuber雪姨（Sharon Yung）昨日相約姜濤「撐檯腳」，更疑似成功把對方收歸為「契細佬」，令大批「姜糖」羨慕不已。

入去踩單車兜個圈先啦

睇utube搞唔搞得掂

少女唔鋤愛阿婆

牙豆就兩個女

乜撚嘢富貴KOL

佢好似係炒樓㗎嘛

係
做生意好撚勁

做做下生意都要走去拍YouTube ？

我睇左幾十次條路好多死車又窄，仲要有消防局同成班怪叔叔

尊重下我ok?

我就係專尊重啲DC9 同怪叔叔所以肥左

我代表怪叔叔多謝你

我明知已經肥左，真係好想試下大直路地板油但我無勇氣，我係弱者

淆底你就輸成世

我師傅成日叫我踩快啲

幾時有人上黎比藉口我返工

我

好有信心咁停車拉手掣熄匙睇成績先知肥左 仲on9

on9師

我c fu 話我成日唔比油上斜路太快又叫我收慢，太慢又屌我唔比油上斜

點解唔遲一日
連個天都唔比我哋相遇
6號咩時間
問吓阿蛇先

天意
冇時間

153囉
仲有邊個

一到夜晚地下啲線又唔太睇到，又甩哂色

2000

非
仲有678

乜水

快

我冇試過比佢話太快

slow

佢係咪藍字

是
我一直都係紅色

試過行40 cut 線佢話太慢，40 學神都叫慢，咁乜野叫快

咁係佢了

70

都話咗西多士冤枉好人

蛋糕物語d 蛋糕

嘩
完全唔識

雪姨

你都唔係好人

行70佢又會問我仲乜唔上4波，學神是原罪

你囉

我係好淫

我成日比佢話唔比油

但最後佢話我既問題（唔比油。燈口踩界，有人出黎都唔知）
無乜話過我擰頭唔夠大動作就肥左，佢執嚴d我擰頭就pass

非
尊重別人尊重自己

我除咗入錯波之外冇上過四波

我而家真係有啲淆

入錯

準備做霸主啦你

利車就咁平面印落去既

同你就無時間

即係唔食得㗎嗰啲？

如果命裏早注定分手

一定唔會
2000絲係好人
我知喇
係678呀

對
今次撑你

起碼你都知道自己係擰頭 我都唔知我轉彎嘅時候做錯咗啲咩

等我聽朝返工嗰陣 睇吓係邊個詛咒你

試過想入3波，點知入錯1波，比c fu 屌到反皮

你之前藍字架
又呃

因為要睇埋路段行幾多

我係想入2波變咗入4波

無用架，你fing到頭都甩個考官都會話你成日揮頭唔專心睇路，總之我做乜都係錯佢就岩哂

你呃

我知你考幾點

我試過想入3波落斜，點知去左空波滑行

可能一塊普通白朱古力

屌真 然後係唔係都tick警覺性低

我都唔知擰頭錯d乜。剩係知剔左56

點做到

岩
顧此失彼
雖然話擰頭做好就pass
但擰頭做好左可能就分左心搞到其他野衰左

我一個大tick for 太貼車，佢個hihi 送多兩個大tick 比我警覺性低同要考官出手，佢邊有出手，佢口講叫我揸返開少少only

好易當你錫住架學神車就會輕手啲轉波，以後我都會好粗暴咁對待佢

考官：我個口郁咗就係採取左行動

我好粗暴 踩極力子一野勁大力踩落去

佢仲要同我扮frd ，令我覺得佢會放我一馬點知送我3個大tick

仆街黎

次次都快腳彈極力子同大大力dump break ,c fu 已經唔敢訓住覺坐我隔離

仲有鬆手制由得佢彈落去彈到好撚大聲

我都係咁

一開始都會慢慢放落去之後就唔理佢了

成日鬆唔足，鬆到一半照比油
架車入後波泊車時又卡L住，要大大力先入到，c fu 話唔關我事，架車舊比架閪車我揸

好陰濕呀

我師傅部車都係咁一開始連泊位成日彈波棍

佢會成日對住你笑，但你會睇到好心寒

然之後講嘢嘅語氣仲要讕係溫柔咁樣

我係九龍塘玩左成7堂先去中2街一肥左我話想轉考自動波，個c fu 嚇到係咁話唔好，你會後悔架 （佢自己無教自動）

係咁話你睇下，太貼啦，要留意下，仲要係我唔為意之下先起勢咁tick ,佢張白紙比我睇到佢mark 左勁多memo

好彩我嗰個考嗰陣時冇寫嘢

佢仲要原來同我c fu 識得，frd 底黎，dllm ,仲叫我行細圈

每次喺九龍塘我都覺得好恐怖 條路又俾人泊車拍到好窄 啱啱開始學車又驚hi到人哋架車

210都係 扮好禮貌
最後整個擰頭大tick

1同3個都無分別啦 都係肥

點解啲師傅好似識晒啲官咁

183都係

扮frd 好仆街，比假希望

仲要同我講要對啲考官有禮貌，要sir 前sir 後，要應人...sir 佢老母咩

咩number

好驚呀

你蒲頭喇咩
好耐無見喎
呢排去咗邊度玩

咁快又差唔多1001

153 send左張圖黎嘈醒我
話有人搵我

Hi gay巴

你嗌緊邊個

You
好耐無見

無常

非基
不過真係好耐冇見

king sir

不要想念我
我非基

有冇諗過錯

起來不願做奴隸的人民

你非常基

早晨 1000蚊輸尻埋麵包都無錢食

人哋話依家唔喺度啊阿嬸 睇清楚先啦

又話唔到賭錢

依家真唔賭 依個月都過唔到

10蚊廢老黨

雀巴廢老（$10）

屌你比我抖下得唔得

早睡早起身體好

失望 仲未有新post

再嘈醒我jer都抆甩你

你囉 唔推post

頭痛

瞓覺能醫百病（攬女瞓）

翻早呀屌你

星期日放假
一齊搵南豬巴食shisha?

唔好飛機

放心冇約女

到時tg聯絡
Tg: hugo1991

好
你係咪想約小妹去街

就黎1001 睇路

你開啦

返工 不了

玩命